{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57017&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만로맨스펜션"
    },
    "text": "順天地域に位置するペンションは、広い駐車場と室内バーベキュー場、大型バーベキュー場を備えています。 順天湾国際庭園博覧会や近隣の景観が美しい場所に位置しており、観光客に人気があります。 順天文学館と順天湾湿地、順天湾国家庭園は車でそれぞれ3分、5分、10分程度かかる場所にあります。 便宜のためにバスを利用することもできますし、順天駅から66番バスに乗れば20分ほどかかります。 車で5分の距離には売店とコンビニがある大型マートがあります。 ペンションは入室は5時以降に可能で、退室は22時以降にできます。 無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。 バーベキューを楽しみたいなら、個別グリルを使用するか、共同バーベキュー場をご利用いただけますし、堅炭、基本炭、石板は追加料金があります。 団体でいらっしゃる場合、大型バーベキュー場を利用でき、少なくとも30人以上の人数が必要です。 人数を超える場合は入室できず、客室では特定の料理の調理ができません。 未成年者は保護者と一緒に来なければ利用できず、火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "広い駐車場と室内バーベキュー場、大型バーベキュー場を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "順天湾国際庭園博覧会や順天文学館、順天湾湿地、順天湾国家庭園などが人気の観光スポットです。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの交通手段はありますか？",
            "answer": "順天駅から66番バスに乗れば20分ほどでペンションに到着します。また、車でもアクセス可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにはコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "車で5分の距離には売店とコンビニがある大型マートがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためにはどのような方法がありますか？",
            "answer": "個別グリルを使用するか、共同バーベキュー場を利用することができます。ただし、堅炭、基本炭、石板は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "大人数で訪れる場合、バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型バーベキュー場を利用することができます。ただし、最低30人以上の人数が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して捨てるようにしてください。なお、提供された情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金変動があることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 482
    }
}